有冇人好鍾意Disney嘅Figures?

本身有收藏開
類似海洋堂REVOLTECH

但有幾隻唔知可以係邊買到
有冇人知一比一巴斯 海洋堂巴斯同隻紅心邊到買到

鍾意但太貴買唔起

知唔知邊到買到

歐洲disneyland store見過

邊隻

1:1巴斯
紅心就冇留意

1:1 buzz 巴打你有？